一齊嚟諗下

如果呢幾日大家休息如何
唔係休息撚唔係散水狗
只係如果呢幾日俾人拉既
11月24話冇得去投票
忍兩日為大局
投左票再搞佢老母？

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊